Nissan Note 係咪停左產?

新車考慮中
去過佢display room 同官網 都唔見有

係代理唔L入貨

入Note仲有邊個買QQ Turbo同Juke Turbo

Juke qq 後庭中間位又窄又矮

寧願買note 十零萬

所以咪唔入 驚你地個個note

日本Note 賣贏 Prius,
有乜可能停產

note 同jazz rs 比其實邊個好d

留意返，贏嘅係Note e-Power，香港入嘅普通Note唔關事

計襟用，Jazz RS贏

計力水，Jazz RS贏

不過今代jazz rs 就真係停產喇

哦， 原來成部車底盤同車身都一模一樣， 得副偈唔同都唔計同款車， 我真係受教了

係日產自己分開計嘅

係日本 note e-power
Serena e-power都係屌打同級對手
係唔知點解香港唔賣得.

因為代理唔入e-Power囉
汽油版個supercharger喉又架架都有穿有漏囌滯

唔再出la 咩??

因為大cut options

日本都大改款咗啦
不過新款得1.3 NA/1.5 Hybrid

咁無乜野既 個價錢/ 樣 有無貴左/柒左先

行可愛路線

日産e power幾好賣
日本有 serena kicks note
香港淨入serena

Note e-Power性能太好 驚會影響其他車款銷量掛...

香港日産得七人車賣得出

但係就同時入QQ Turbo同Juke Turbo自己打自己 好頂癮

買ariya啦

而家唔係出pulsar咩